(劇透)關於復仇者聯盟四，唔岩聽既說話你想唔想聽？

套片簡直就係美國大兵大戰大隻外星人

換句話講，就係美國高科技版戰狼

前面時空穿梭解釋得唔清唔楚，又擺一大堆電影名出嚟，又唔知乜春悖論，屌你老尾我輕輕鬆鬆入嚟睇爆谷片，你一開始就同我解釋得清清楚楚唔好？

仲要hardsell女權、黑人，下下呼個陣㭍味睇到真係打晒冷震，仲衰過大學dem beat

Ironman又死得冇說服力，簡直就係為死而死。

套戲淨係比漫威fans，女權運動人士，黑人圍爐意淫打飛機

初頭我抱住極大嘅期望去睇，最後抱住極大嘅失望離開。

樓主，走先，我幫你頂住

大大話話我都由im1追到依家，從爆谷片到依家作為宣傳政治理念既電影，真係完全變曬質。

漫威死忠敢怒不敢言，隔離post仲吹到套戲好有深度

十個負評都冇一個人敢出嚟講句嘢？

雖然我都好討厭hardsell女權同黑人
btw今集少咗好多宣傳黑人
但今集嗰啲精彩位多到都唔得閒理佢啲hardsell
一套戲總有佢缺點
咪當呢個係嗰個敗筆位囉

DC又贏

我前幾日一早講咗AV4除咗特效勁同鐘數長之外，睇唔到有咩可取之處，可能對啲Marvel撚黎講，仲有賣埋情懷，畢竟十年鋪排(但嗰結局認真好垃圾) ，根本成套戲成嗰系列都係吹大咗，根本冇一流大片應有既水準，其實美國佬諗住用依啲充滿大美國主義既英雄片思想殖民世界各地，根本同中共用啲打飛機片洗腦自己國民一模一樣，你睇吓美國隊長一個強化人可以同滅霸依啲宇宙大魔頭打得有來有往就知咩事

關dc咩事，套沙贊垃圾到字幕都未打完。

乜你睇嘢全部都係二元對立？

完全同意

吹到外星科技超前幾百年.....

但bucky hawkeye widow 用機關槍都一槍一件外星人

avenger1平民美軍製核彈都爆到人地成架太空船

幾個地球人啪支針, 玩下d 小發明就同個宇宙級boss 打到難分難解

跟著就到dc嘅發揮

tdk 又勝一仗

同意 根本吹奏美國主義思想

真係屌你都費撚是

係比fans睇wo今集

I am joker

ironman有得揀咩 ds都已經話得一個方法
好多人話可以掉隻手套出宇宙 可以用力量寶石打之類 但一早比ds ban左
又得佢用到個手套

咁你咪躝囉，依家要你屌啊，費撚事嘥氣就唔撚好留言

兩部宣揚政治理念既電影尚有高低之分？

三上悠亞新出個套都唔錯喎

連登仔解釋唔到點解marvel電影比kpop潮流高尚有深度
利申 鍾意奇異博士 可惜今集好少著墨

不能同意更多
套野一個中國人做主角都無真係麻麻

同好+1
多多指教

上氣

Tony寧願犠牲自己黎消滅Thanos, 我睇外國啲評論好多人都會因為呢種為大局而犠牲小既精神感動, 覺得係死得轟烈, 認為Russo bro 佢地處理Iron man既手法做得好完美, 一齊由I am Iron man開, 再由 I am Iron man作終結, 為MCU 無限傳奇系列寫上完美句號. 但偏偏黎到香港就會有一大班人係戲入面捉一啲情節出黎問點解唔咁咁咁, 點解佢又唔點點點, 硬係要表演自己眾人皆醉我獨醒. 其實骨子裡香港人就無犠牲精神, 有咩事一定係推人去死....所以呢種精神違背香港人既本質, 所以先咁抗拒, 因為唔可以否定自我

係呀係呀係呀，係我骨子裏面冇犧牲精神，外國人特別有奉獻精神，外國人放個屁都特別香；香港人講句野都臭過外國人放個屁。

Im完成左佢嘅使命咪可以再救翻佢囉，攞時間寶石轉一轉唔閪得呀。

聽你講完之後呢，我覺得外國人好高尚呀，我好感動呀，我哋種族係外國人面前就係低人一等，要幫佢哋挽鞋囉。

共產黨教出黎係唔同啲

俾你講到我好自卑呀，我區區一個港豬，邊有資格評論咁高尚嘅外國電影呀。

大家咁話

講事實又唔岩聽

救返佢你覺得套戲會好睇啲我真係唔識欣賞

如果有得救而唔救翻佢，呢個唔係叫犧牲精神，呢個叫蠢呀，師兄

點會唔啱聽呢，我依家咪唔做人，做狗囉

我唔否認自己自私喎係唔奉獻啊

葡萄狗
唔洗理呢條垃圾

都係嗰句 唔係理性討論真係覆都廢鳩事
但眼見竟然仲有咁多傻仔同傻閪樓主理論
一個人擺明車馬引戰撩交嗌
你講乜柒都冇可能說服到佢㗎啦

返屋企睇電視啦
鐵探係神作
神過mcu垃圾
乖

呢啲係美漫唔係龍珠

你又唔問點解鷹眼用箭唔用槍?

師兄你就有啲眼光啦！

上面條波波唔知乜柒，睬佢都費鳩事

仲叫人睇TVB

佢又唔問Dc打鬥點解下下龍珠
marvel真槍實打又嫌假
即係覺得拍戲啫搏曬命又跳又飛的武師全部都是弱智
真係醒過豬頭丙

條傻閪一係假膠 一係就自卑心作祟
唔抵得一部英雄片咁得全世界嘅人歡心
乜撚嘢由IM1開始追落我諗都係鳩噏
到底要喺現實有幾失敗先會令一個人揸住個鍵盤就扯撚晒旗亂咁吠vv

tvb都唔睇？
夠膽就講下樓豬睇咗啲乜神片可以屌打marvel, 不過睇死呢條垃圾只是識睇股票的金融狗，一樣是港癌一件

所以真係引用都廢時
免被狗咬
現實撚比任何顛狗更恐怖片

你不如話超人打怪獸